元朗事件,呢位阿SIR答得好好,俾LIKE

好叻叻

香港已經唔安全，請大家立即三罷

起佢底

李漢文
十八區指揮官

(佢自稱)

屌你老母你公僕黎
乜撚野態度

推

無睇錶

痴撚線

找到 2 個記錄
姓名 職位 決策局 / 部門 /
有關機構 辦公室電話 電郵
李漢文先生 機場科總指揮官 香港海關 2182 1080
李漢文先生 資訊科技主任 創新及科技局 2165 7297

冇警犬喎

李sir答得好好，解答晒所有疑慮

李SIR 等投訴啦

cls

屌你老母咩態度

李漢民

屌你老母死黑警，串過馬撚
查下佢有冇份同黑社會合作啦

紀律部隊？

一定係圍頭同伴, 個種西格

香港警察 立即解散啦屌你老母

40分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 全地血！

唔好意思呀，我未返工我唔知道

未返工呀

說話5**

老豆搵仔請出手

冇人做實事冇撚用咩

推！

警黑合作仲要咁撚串
屌你個嘴咩
死差佬

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。

冇人做實事有撚用咩

一睇就知佢係白衫其中一個大佬黎啦

求起底組起佢合家底

答名答得咁順口 即係內部一定無調查 露晒底啦李漢狗 你叫監警會點同你扯貓尾

無戴錶唔知時間wo 笑死

元朗警察原來係垃圾之中既垃圾

解散政府啦屌！

有時真心覺得警察真係比D錢落區，教下的白衫D公關點做，下下都關公災難

搵人起下佢咩料？

香港警務處
各總區
新界北總區總部
元朗區
八鄉分區
地址 新界八鄉錦田大馬路
辦公室電話 3661 4910
傳真 2488 6052
姓名 職位 辦公室電話 電郵
李漢民 先生 八鄉分區指揮官 3661 4901
dvc-phdiv@police.gov.hk

佢算係答得好
因為佢至少敢俾全名+職位

其他狗隻連俾都唔敢俾

Push

八鄉指揮官李sir 下話

係咪叫李翰文?

唔通我同班鄉黑打晒籠通又話你知咩

痴撚線 思覺失調 勁似中學蝦蝦霸霸既on 9仔

把聲似阿叻（陳百祥）

好撚型啊李sir

光復元朗 拆佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

總警司 - (警務處助理處長下一階級). 通常是部或區的指揮官
高級警司 - 通常是部或區的副指揮官
警司 - 通常是總部單位主管或分區指揮官

睇職級,條友好似都算高級下
應該唔會郁到佢, 所以撻個朵出黎都淆你
但散仔果D,高層根本唔會保你..你撻朵咪送你去死

遲早啲報應唔係報佢身上，係報喺佢啲親人度，警黑一家親

推撚爆佢

串撚到

屌下次要咁樣同老細講先得

三粒花, 推到佢升唔到警司

搞笑wo
咪撚出糧比佢啦

推佢上報

好撚型啊李sir dllm

佢八鄉分區指揮官應該已經係警司級

咩都唔撚知做咩指揮官？

真係越睇越嬲

紀律部隊喎

太撚低級…

commander 喎

pish

最尾，上車兄弟

李漢民先生 八鄉分區指揮官 香港警務處 3661 4901
dvc-phdiv@police.gov.hk

八鄉分區呀
自己友 都唔知笑唔笑你好

班警犬啲EQ低到

佢講左咁耐 除左佢個名有d用之外 其他都係廢話

報稅差銄比黎做咩

起佢陷家等佢陷家剷啦

好撚串喎
開埋名
我等睇你全家福(如果你冚家都未死既話)

其實依啲鄉村地方係唔係都係搵返啲圍村佬差佬管返?

老豆搵仔

俾佢紅啦

成個引警隊都係不得好死

紀律部隊無紀律
我屌你老母笑大人個口
交稅比呢班垃撚圾

好彩我做唔到記者 EQ無咁好都做唔到
比著我 屌左佢老母啦

我冇野講

武官會俾文官教？唔打鳩一鑊你都偷笑

做得狗既有邊隻唔係蝦蝦霸霸，大個無其他工請先要做狗

串撚到 屌喇星

屌你老母咩態度 冇時間睇錶都答得出

屌你老母真係警黑一家親

李sir,口才唔錯喎，想打俾你練下

好似打人個啲人

死差佬把聲好柒煩

1823

答你老母臭系

backup backup！！！

唔怪得冇頭髮啦

上到位俾人派去守魚塘

之前鬼佬份外賣list唔知有無呀sir落既單呢？

交稅仲有咩意義
養埋呢班垃圾

IQ20

弱智都做到白衫

串過碼頭咕哩

不推不是人

無法無天 721 警黑官商大合作

屌你老母

死全家喇仆街

起佢底 禍必及妻兒
推
大字報plz

好霸氣啊呀SIR

李漢民. ——. 高級督察. 29.6.2010

李漢民先生
八鄉分區指揮官
香港警務處 3661 4901
dvc-phdiv@police.gov.hk

八鄉分區

香港電台記者都幾公正

千祈唔好禍及李sir妻兒

垃圾，串77

白衫無個好人

李漢民 先生 八鄉分區指揮官 3661 4901
dvc-phdiv@police.gov.hk

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

咁撚樣既質素係到做指揮？

無知一問
警隊有冇服務承諾時間

嘩！成個警隊一定要肅清

LM

真係痴撚線

完全唔能夠想像係出自一個指揮嘅口!

咁撚樣學人做公僕
難為納稅人要養佢

老豆搵仔見啦

push

依家已經總督察
用納稅人成十萬養D咁既垃圾

屌佢老母死黑警

串過馬撚

無錶啊人地

我地交稅就係養緊呢班人？
呢種態度

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

三粒花講d野都咁on9

元朗live

屌佢老母臭闣，一隻警犬都咁撚串，佢老母臭闣死全家

個撚樣戴帽戴得多...冇晒頭髮
咩帽自己諗

咁似東方昇既

真係好得體

乜撚都唔知做指揮官
譚仔呀姐都做撚到你個位啦扮傻

嗰樣串柒柒

連儂牆見啦李sir

克警鐵路應變部隊
龜縮廢柴
原來只係紙版公仔

咁撚柒串

你自己望下警民關係科d記招咩態度先啦
佢地根本wfc

你知唔知自己講緊咩？
你知唔知你發言 係代表緊啲咩？

推到佢仆街

番工唔睇時間作都作好d
黑警仆街岸九就升官發財
好既警察就67 PC仔
甘高人工巴撚咩
消防搵命駁都唔會做到黑警甘仆街

呀SIR威威

屌你老母起底組做野未！！！

仆街警察

串撚到 話唔定都係圍村仔 個樣咁撚兇

李sir西鐵站打緊市民嘛，冇睇錶，遲咗嚟唔好意思喎，同埋著返制服都要時間㗎

Hea鳩你
再挑釁你

on撚柒鳩

九肚山浸大職員宿舍

點解可以低質到無啦啦自己係度鬧情緒？？？

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

佢咁都考到pi

咁樣都三粒花

乜撚嘢態度？三粒大撚哂？

記者朋友下次用英文問佢，犬隻聽到洋文就笠水

政警黑合作

以前考白衫邊洗學歷

有牌黑社會

中3畢業 差吾多啦
好叻嫁啦已經
有好多BB連野都未識講呀

元朗俾人踩到上頭頂啦！可唔可以打將軍澳尖呀！

黑警死全家

其實有花黎計 澳門犬都係一樣

再推

屌你老母呀
失職唔撚可以質問你？
問你2句情緒失控
成個狗樣出哂嚟

對撚到佢仆街

唔會令到我驚

icac舉報 告唔入都煩到佢一身蟻

起底組，麻煩起佢祖宗18代底

何尚生：哎吖！你唔識唔好講吖嘛！

香港狗察指揮官
指揮官出operation之前唔會睇錶
連幾時收到order都唔答
同埋原來現場情況混亂就會無時間睇錶

我屌你現場亂關你事前有冇睇錶乜撚事 仲串到馬撚咁

起底吧

3粒花都唔知咩事 炒撚左佢啦 養埋啲垃圾狗

完全係官鄉黑

咩態度？

警黑合作 威啦呢鋪

表揚下阿蛇先

佢先未撚驚過

做場戲都好辛苦.
咪撚出去做戲扮捉人....
唔想睇,
就算捉幾個做戲, 好快放返出來.

辛苦晒班撚樣.

推佢老母啦

同意,
反而表揚,
諗到點做呢場戲.
睇吓做唔做到最佳編劇.

你睇吓佢態度. 大撚晒,
好似背後有人支持佢,
心諗 , 記者咪撚再煩住晒. .

三粒花唔係總督察咩

佢食左屎？

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

成日都話問PPRB
PPRB自己都搞唔掂啦

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」